[
    {
        "randomId": 29
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Siyaje",
            "answer": "Ntiyaje"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Kuyasuka mu gisabo",
            "answer": "Kuyabuganiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Igicuma bashyiramo amata",
            "answer": "Icyansi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Abashatse abagore bava inda imwe",
            "answer": "Abasanzire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Imbwa nyinshi",
            "answer": "Umukeno (zirenze imwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Nari nataramubona",
            "answer": "Nari ntaramubona"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Gutega urusyo ngo rudatemba",
            "answer": "Kurushyigikira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Igiti bakwikiramo isuka",
            "answer": "Umuhini"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Amaze amezi atandatu",
            "answer": "Amavuta akuze"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Ay'inka yapfushije",
            "answer": "Ubusuri"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Amata bavanze n'amazi",
            "answer": "Umwerera"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Yiga amerika",
            "answer": "Yiga muri amerika"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Ibiti bitandukanya isambu n'indi",
            "answer": "Urubibi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Se (nyina) b'umukwe wawe, umukazana wawe",
            "answer": "Bamwana wawe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Ndamuyoka",
            "answer": "Ndamubona (ndamutahura)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Ibyo banywesha amata",
            "answer": "Imikerenke, injome, imimuna"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Igitandukanya icyumba n'ikindi mu nzu ya kinyarwanda",
            "answer": "Inyegamo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Indirimbo nyinshi",
            "answer": "Urwunge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Imbere h'umuheto",
            "answer": "Ku ruhembe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Kurangiza gusya",
            "answer": "Kwanzura"
        }
    }
]